連登過山車膠討論區

呢排鄰國武漢肺炎都殺到來
竟然呢個垃圾港共政權
仲擔心緊啲樂園有無人去
而唔係科水俾啲醫院或者起多幾間醫院
或者俾啲大學做研究

而係用成106億俾個樂園起設施
仲誇過十幾億既垃圾行人天橋
係佢既10倍有多
而且呢106億仲要俾個過撚哂氣既海洋公園
你話俾迪士尼都話順氣啲始終係國際品牌
(雖然都係好撚唔順氣）

海狗公園拆撚咗個海洋劇場
諗住攞錢起多啲機動遊戲
作為一個玩開Planet Coaster 既過山車膠
諗住100幾億應該起咗好多正野
包括啲比較特別既過山車
結果睇吓佢個概念圖
屌你全部都係過撚哂氣或者垃圾既過山車
完全冇吸引性可言
（詳細可以睇下面個Post）

我見到啲狗官係政府個發佈會到講到幾撚柒正咁
仲要話訪問5個國家既人話佢地想要互動既野
根本係搵藉口起啲垃圾平野
仲要講啲專業既terms （例如 Dive Coaster)
搏人哋唔知道係乜9嘢來

而且唔同飛機巴士地鐵
你一搞啲垃圾即刻會有飛機膠巴膠鐵膠屌
假如某日因航話要買C919或者A330咁
啲飛機膠一定第一個屌柒佢
但係因為亞洲相比歐美係少好多
所謂Coaster Enthusiasts（過山車膠）
所以可能會比較少啲人屌啲樂園起乜

所以今日特登開呢個Post
係可以解答下大家對過山車既問題
例如啲好Pro 既terms
(海狗公園整出來搏你地唔識）
例如 Dive Coaster, Launch Coaster, Spike Coaster
同埋我第一次開下面個Post 之後
下面有巴打話想小弟講多啲關於過山車既嘢

其實宜家啲新聞係介紹過山車果緊成日誤導人
例如Baby Condom同香導啲藍屍好撚鍾意去既
鄰國長隆海洋王國入面果部 Parrot Coaster
啲新聞話佢係世界最長既過山車
其實應該係世界最長既寛翼式過山車
係差好撚遠
真正最長既過山車係喺日本
結果都成功呃到一批人

如果有咩關於過山車既問題
其他遊樂設施都ok
或者去過咩樂園好玩
或者想屌柒個垃圾港共政權
都可以Post上來
小弟不材，盡量解答下大家

希望大家都關注下呢100億喺駛咗係邊
因為呢個數係垃圾行人天橋既10倍
絕對唔係少數
大家已經都好努力為左擱置呢條天橋
宜家玩完沙中線三跑行人天橋明日大愚
又想玩多樣大白象工程
最慘係海狗公園連水上樂園未起到
又問政府攞錢

睇下海馬公園用106億起啲乜嘢

lm

推

點睇韓國嗰個唔知乜樂園 木製過山車？

你話Everland部T Express?

果部好嘢嚟
係瑞士名牌Intamin做
佢雖然係木製過山車但係唔同一般木製咁
聽人講坐得好似鋼製咁順唔Chok
但係佢之前個最斜紀錄好似13年一早比人破左

鍾意玩過山車
但身邊無乜人鍾意

巴打點睇今次海狗公園攞成百億起嘢？

有時見啲過山車望落好牙煙
有冇咩地方既過山車/款你係覺得唔好搵條命去較飛？

鄰國製果啲
乜7金馬中治果啲
唔好攞命搏
但係鄰國有啲樂園
都完全唔會買鄰國貨（例如長隆咁）
嘉年華或者臨時起果啲過山車會比較危險
大型樂園果啲會比較安全

推

希望多啲人知道港共政權幾無恥

過山車都有專家

歐美有好撚多Coaster Enthusiasts
佢哋同香港啲鐵膠一樣
一有新過山車開幕果日
就即刻一朝早係樂園門口等
樂園一開幕就即刻衝入去玩

巴打點睇香港啲過山車 算唔算高質 同埋安全性嚟講係咪算ok
我之前去過six flags玩 感覺係正啲 但係唔知點解覺得唔係好安全 好似好求奇咁

香港啲過山車全部都好嘢來
算係名牌貨
最緊要唔係買支貨
如果刺唔刺激係睇個Layout design多個個款
Six Flags既話因為佢哋實在有太撚多過山車
有啲名牌貴野有啲cheap野
宜家Six Flags 唔同90-00年代果陣咁輝煌
一早已經江河日下摺柒咗

dual spike coaster (光速追逐）外國都算少見
睇concept art 應該同呢個差唔多

獨特性同可玩性嚟講都算高嘅

launch coaster （小徑飛車）有啲期待
唔知邊間廠
睇concept art seat configuration係6x2x2 24人
用over the shoulder restraint

dive coaster (深海狂潛)
b&m 大廠做
睇concept art seat configuration 8x3 24人
睇高度同seat configuration應該係幾十年前超短個啲layout
而家新個啲dive coaster多數seat configuration係6x3 18人

其他過山車都係鳩鳩地就唔講啦

寧願佢慳番啲錢起rmc ibox/b&m giga算數

我之前有Post講Spike Coaster
垃圾到呢
Coasterforce個個都負評
仲屌點解意大利貪平買
買部 Vekoma Motorbike 好過

小俓飛車我估係B&M Surf Coaster
Surf Coaster係B&M新出款
我之前Post都有講
但係睇個Layout好似麻麻地

Dive Coaster 我估佢會用1排8-10位果款
屌你Dive Coaster已經起到濫唒仲起
屌你港共政府

其實剩買一部特別少少既都夠做
例如giga hyper mega
或者你講 rmc ibox
但係我覺得地理位置會有少少難做

反而我覺得最適合係
Mack Xtreme Spinning
Launch + inversion 果款
始終成個亞洲都冇
海狗公園又買過 Mack
而且就算Sliver Dollar City 啲地型
都可以整得好刺激
仲要部野轉下轉下咁款
一定唔引好多非過山車膠來玩